﻿001	チッ…
002	ドロドロは遠くに行った<br>ラシは寝ます	VO_rachel.rachel_sys_0004
003	えっ…？　ちょっと待って…	VO_glanz.glanz_sys_0025
004	ドロドロが来たら起きる<br>調査の子たちに危険はない
005	…そういえば<br>遺跡調査の別動隊がいると聞いたわ<br>もしかして、この子はその護衛かしら	VO_anastasia.anastasia_chara_1004
006	…まさか、こんな子供が	VO_glanz.glanz_sys_1030
007	子供ではない<br>私はラシェル<br>白黒の熊です
008	…僕はグランツ<br>ただの傭兵だ	VO_glanz.glanz_sys_0004
009	私は、アナスタシアよ<br>よろしくね、熊さん。ところで…<br>貴方が持っているそれ、何かしら？
010	熊ではない。ふふんっ<br>白黒の熊です	VO_rachel.rachel_chara_0009
011	これは、拾い物<br>なんかの割れた石<br>ちょっとキレイ
012	ちょっと見せてくれる？	VO_anastasia.anastasia_sys_0002
013	欲しい？	VO_rachel.rachel_sys_0006
014	何かしら、これ…<br>賢者の石ではないし、<br>危険はなさそうだから返すわよ	VO_anastasia.anastasia_sys_0031
015	…………
016	何かしら	VO_anastasia.anastasia_sys_0005
017	…キミ、じっと見てもわからない	VO_rachel.rachel_sys_0031
018	けど、悪意ではない<br>ドロドロは感じられない	VO_rachel.rachel_sys_0007
019	ふふっ、ありがとう	VO_anastasia.anastasia_sys_0007
020	グラとアナ<br>ラシ、覚えた。またね	VO_rachel.rachel_sys_0004
021	グラ…って僕のことか？<br>それに君もアナって…	VO_glanz.glanz_sys_0006
022	…………
023	…博士の残した記述通りであれば<br>賢者の石はここに眠っているはずなのに…
024	やはり、誰かが…<br>それにさっきの男、<br>ただの賊にも見えなかった	VO_anastasia.anastasia_sys_0030
025	あの遺跡を調べているのは<br>ラーストリスだけではない…？	VO_anastasia.anastasia_sys_0031
026	…………
027	…気になる？	VO_anastasia.anastasia_chara_1004
028	少し<br>そういえば、博士の子供は無事？	VO_glanz.glanz_sys_0037
029	やっぱり気にしていたのね…<br>無事よ。精神的には参ってるでしょうけど<br>博士の残したもので私たちは進める	VO_anastasia.anastasia_sys_0006
030	ああいうのは駄目なんだ…
031	…確かに、博士たちを守ることが<br>できなかったのは残念だけど…	VO_anastasia.anastasia_sys_0004
032	でも貴方は博士の研究と<br>博士の大事な一人娘を守ったのよ 
033	それに意味がなかったと私は思わない<br>生き残った人間は、前を見て<br>未来を生きていけるんだから
034	…そうだといいんだけど	VO_glanz.glanz_sys_1030
035	（世界は常に薄汚れていて<br>だからキレイにしたかった）
036	（吐き気がする悪臭のもとを消して<br>こびりついた汚れを削ぎ落して）
037	（そうやって、キレイにすればするほど<br>消えない汚れが浮き彫りになった<br>僕の手に染みついた、赤い汚れ）
038	…ああ、早くお風呂に入りたいな	VO_glanz.glanz_sys_1030
